大陸人搭地鐵 抱持爭櫈仔心態

岩先係紅磡坐東鐵線 見到架車黎
有班大陸人拖住喼 扯撚住個仔 衝上架車搵位車坐
係架車上面又撚嘈
架車係吉車 係月台等車既人唔多

我心諗做乜鳩 架車咁撚多位 夜晚邊有可能冇位坐
見住班大陸人咁樣真係無言
乜撚都唔顧儀態
你估玩緊爭櫈仔咩
香港就話d人衝上車 趕住放工收工就情有可原
屌你老母大陸閪
係唔撚係都衝一餐 冇人又衝 有人又衝
真係死幾個都 死不足惜